完Sem未呀屌你老母！！！

最後一年表示已經慣

未 仲要考試

只有痛苦只有痛苦只有痛苦只有痛苦只有痛苦只有痛苦只有痛苦只有痛苦只有痛苦只有痛苦.........

只要有心日日都可以完sem